建立黃色經濟圈 抗抵紅資 贏埋立法會 !!! (功能組別編:團體)

以下係 既可以 建立黃色經濟圈，又可以參加功能組別選民既建議 （難度分先後）

~~ 食物業牌照的持有人 （飲食界） 黃店必選
~~ 建立職工會 (勞工界 （3席）)
~~ 創立藝術團體 (體育、演藝、文化及出版界)

~~ 創立紡織商 (紡織及製衣界）
~~ 創立進出口公司 (進出口界)
~~ 創立保險公司 (保險界)
~~ 創立銀行 (金融界)

大家可以再集思廣益諗下仲有咩可以做
詳情請睇下面
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
大家都知道黎緊立法會有35席都係功能組別
咁今次想講下大家係呢一年有無可以做D咩去準備

係35席功能組別入面，有D選民係以個人名義，有D係團體或公司，有D係指定機構
咁今次主要focus係「指定團體/公司功能」等等較難做選民既組別

橙色 = 有錢有人力可以拎到既議席，仲可以幫埋黃色經濟圈
123 係功能組別
ABC 係該功能組別成為選民既條件 (詳情: )

高門檻 (指定團體會員 或 按法律成立的組織)

1. 地產及建造界
A. 指定團體或其會員: 香港地產建設商會會員、香港建造商會會員、香港機電工程商協會會員

2. 體育、演藝、文化及出版界
A. 指定團體或其會員: 條list好長，可以自己check多次
B. 主要目標是促進藝術，且曾獲一堆政府機構在有關期間內批予資助金、贊助金或演出費用的法定團體及註冊團體
C. 出版業務團體東主 (《本地報刊註冊條例》（第 268 章）)
D. 報刊發行人的團體東主 (《報刊註冊及發行規例》（第 268 章，附屬法例Ｂ）)
E. 電視台 (《廣播條例》（第 562 章）)
F. （聲音廣播牌照）持有人 (《電訊條例》（第 106 章）第 3A 部批給的牌照)

3. 保險界
A. 保險公司

4. 航運交通界
A. 指定團體: 航運或交通公司。截至2019年登記選民人數為187人

5. 勞工界 （3席）
A. 根據《職工會條例》（第 332 章）登記的職工會

6. 旅遊界
A. 指定團體: 一些指定香港註冊旅遊業團體

7. 金融界
A. 「持牌銀行」、「有限制牌照銀行」以及「接受存款公司」。

8. 金融服務界
A. 認可交易所的交易所參與者
B. 有權在金銀業貿易場的大會上表決的該會會員

9. 進出口界
A. 進出口公司 (有應課稅品牌照)
B. 進出口公司 (2008年前根據法例領有飲用酒類牌照)
C. 進口公司 (在香港使用的汽車)
D. 輸入或輸出受管制化學品牌照的公司
E. 指定團體

10. 紡織及製衣界 (人士或團體)
A. 指定團定 (好多)
B. 為申請香港產地來源證而根據工業貿易署工廠登記制度登記的紡織品及成衣製造商
C. 符合法例登記的紡織商

11. 批發及零售界
A. 指定團體

12. 資訊科技界
A. 一堆工程學會既會員 (要可表決既會員先得)
B. 指定團體
C. 一堆提供通訊服務既團體 (《電訊條例》（第 106 章）)

13. 飲食界 (人士或團體
A. 食物業牌照的持有人 (《公眾衞生及市政條例》（第 132 章）)
B. 指定團體 x 4

高門檻級 (鐵票)
14. 鄉議局 (截至2019年登記選民人數為151人。此界別自1991年開設以來，從來沒有一次需要選舉。)
15. 商界（第一）功能界別 (香港總商會會員)
16. 商界（第二）功能界別 (香港中華總商會會員)
17. 工業界（第一）功能界別 (香港工業總會會員)
18. 工業界（第二）功能界別 (香港中華廠商聯合會的會員(團體))
19. 漁農界 (選民資格僅限於政府指定的註冊漁農業團體。)

推

推 不用中資

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

用番本土力量

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

ok

歡迎藍轉黃 拒絕藍扮黃
黃色經濟圈的目的係打壓對手資源 最終控制商界 （能夠比政府壓力的一群 商界擁有不少選委 對2022特首選舉影響很大）要不斷擴大黃色圈至能對大財團造成壓力 積沙成塔 切忌胡亂抵制 質疑表態黃店 此舉反令經濟圈縮少 難達最終目的

歡迎藍轉黃條件 -
1. 捐錢比星火 612等等 支援被捕人士
2. 給予各種低廉或免費優惠學生
3. 各種支持示威者活動
4. 聘請被捕人士或抗爭人士